zalora cashback 有冇伏?

zalora cashback 有冇伏?
點先可以用返?

個伏就係你比定錢佢留下次買野ok.

有冇特別既條款?
eg, 買夠幾錢先可以用、 每次用cashback 既上限

有600蚊cashback